（聽日戰略分析入）聽日大家可唔可以休息一日呢 主動罷工

見出邊有風吹緊聽日有活動 我自己嘅睇法就係
今日大家先大戰完 有啲人甚至返唔到屋企
氣都未回聽日可以做到啲咩

唔使回氣咩 手足已經連續五日㗎喇

推